(ps4)有無巴打玩過pes2017 港超patch

今日諗住安裝個patch 個時偵測唔到我隻usb

明明ps4個system 都話我隻usb無問題，但係import 個時試左十幾次都係detect 唔到 format 左幾次都唔得